Pompeo笑笑口，係一分鐘內講曬佢要做乜

簡而精

我覺得呢個人做美國總統
應該唔會有問題

不如俾龐貝澳上位選總統
佢將盟友重新連結
真係做到百國圍支

啱啱好一分鐘

match

佢2024呀

Pompeo 2024！

佢做會係人類福音

咁China Joe一定係 2021 ～ 2024

pence 呢

Push

做美國難民有無投票權
由今日開始多d香港人被美國接收 4年後投票影響選舉？

特工、古惑仔底，隨時第二個普京，你唔當美國人傻推佢做總統，咪迫死自己

如果佢同彭斯每人做兩屇總共16年

美國個制度冇可能俾佢好似普克無限期連任

cia呀頭

難民邊可能有投票權
收留你已仁至義盡

冇 一定要係citizen 綠咭都冇

應該彭斯2024

4年太長。到2024 最少廿個共和黨洲長呀議員呀出黎争初選。贏到先講。

真
都係習大哥好

同埋如果係想選2024，咁佢黎緊唔應該再留係內閣。習慣上一個內閣唔應該有兩個人爭初選。

wow

好似

做過中情局

安德烈波夫同普京
2個都係強勢

做過情報系統
同其他政治勢力傾計會易好多

pence同trump咪一樣係反science，just a flu啲fd

唔識國際形勢
但自己私底下講算喇
怕變咗美國分化撚/捧殺肥蓬

據說內地最憎嘅美國官員就係肥仔蓬佩奧。唔好睇少內地五毛在社交媒體嘅評論，一般來講，大圍社交媒體評論嘅方向都係shaped and formed by阿爺。五毛唔鍾意肥仔奧，即係阿爺都係好唔老黎佢。不過，唔老黎還唔老黎，sorry阿爺，因為肥仔奧is VERY likely here to stay much longer than you think。點解？咁要睇吓肥仔奧嘅背景。

佢嘅CV在現今嘅年代已經係少之有少，因為佢嘅背景就係美國人叫做嘅golden boy。美國人好得意，你淨係識得讀書冇用，淨係文係唔得嘅。除咗有台型識講，最難得又最受人尊重嘅係落場打過仗，有「實戰」經驗嗰種。其實，美資大行，早在廿幾年前的領導，雖然好多表面係長春藤畢業，斯斯文文，其實大部份都當過兵，有啲仲上過戰場、打過仗、指揮殺過人。二戰過後，世界比較太平，要有新一輩文又得武又得嘅後生啲嘅領導已經買少見少。肥仔奧可算係一個例外。呢個人你唔好睇佢肥頭耷耳，鬧人都係好斯文，情緒管理好好，其實佢係近年集「文武商」於一身、美國人眼中嘅golden boy。

肥仔奧讀中學時係籃球最佳前鋒，之後「考第一」畢業於西點軍校（人哋係真正嘅考第一呀），唸半工半商的一科Engineering Management。畢業後直接去當兵，一入就係Armor Branch即係要combat要打嗰隻，據說肥仔奧最叻係帶領坦克步隊，用了5年時間升到上膊頭有兩條銀bar嘅Captain，ranking 係Lieutenant之上Major之下，可以指揮戰役。

服兵役後就去咗哈佛法律學院進修，畢業後做了幾年砌刁嘅律師，然後同幾個West Point同學從商，setup咗間private equity專攻收購和管理飛機零件業務生意，一做就做咗8年，之後賣盤收水。佢最後一站從商嘅就係從飛機零件轉到去成為Sentry International 一間油田設備商做總裁，一做就做咗10年。與此同時，肥仔奧一路在其州分參政，沒有停過，在眾議院服務了7年，從政經驗豐富。所以當侵侵於2017年搵咗肥仔奥做中央情報局局長時，當時有好多人唔知仲質疑點會搵個從商嘅肥佬去管中央情報。Then the rest is history, 一年之後，當侵侵一腳踢走那個本來在Exxon做CEO做到好地地嘅國務卿可憐豬Rex Tillerson，肥仔奧就正式登上國務卿之位。

蓬佩奧做親每樣嘢都係5至10年左右，而且有始有終，能文能武又能商，你睇佢嘅人生軌迹，就應該察覺到此人已經被選中了，佢自己亦唔會止於Secretary of State個位。所以，無論下屆係共和或民主黨贏，4年之後就應該有呢隻肥仔奧好似寃鬼纏身咁再嚟過，而且將會咬得更加實啲，你話阿爺有乜辦法唔憎佢？
遮打道口水佬

搵唔返汁

西點軍校出身，畢業做軍官
之後harvard讀jd去做律法
咁名門正派點古惑仔法？

仲有佢唔係特工
係特工部門首長

唔係想覆你，只係想比其他人睇

共和黨大把人可以上
pompeo, pence, Cruz, Rubio

律師

trump 唔好咩

唔明大家推鳩pompeo做乜鳩

Trump得罪晒盟友

因為pompeo真係更加適合 同埋佢真係好勁

咪玩啦 得罪 要佢哋歸邊 你唔歸邊咪視你敵人囉
想食晒兩邊都睇下自己斤兩
美帝係恰鳩你架啦 你有冇能力擺脫

我覺得trump 用佢咁耐 同埋對華事務都放咗畀佢搞 睇得出佢能力好勁 唔代表佢呢刻要急住上位 反而trump真心愛國 由佢做我覺得並無不妥

低級左d wo 五毛

其實佢做呢個位好啲，專注全方位打鳩支共

好撚似

可能到佢自己做總統嗰陣，呢啲嘢又會推哂比自己個國務卿做

要歸邊就會唔多唔少得罪盟友架啦
你睇下默克爾條撚屌
食碗面反碗底
年年唔肯俾應該俾既北約軍費不特止仲要整埋北溪2號幫俄佬輸血
玩到咁撚串係得奧巴馬先gur

無出聲好耐，希望係呢埋主要處理對支軍事事務

佢繼續做呢個位先可以發揮最大嘅用處
彭斯就總統

美國鷹派人才濟濟

從來未試過有政黨做多個三屆

改下口 爺乜撚野？

爺爺聲唔想睇

你估好似隻垃圾維尼咁
講幾個鐘慢慢講但係聽完都唔知做乜鳩咁咩
你唔洗消化內容，剩係識最後拍手掌就ok

北韓直情講明唔想佢係度

咁一定要侵侵連任維持呢個班底

彭斯

五毛最鍾意quote呢句
I was the CIA director. We lied, we cheated, we stole.
但呢個係特務工作需要
唔代表依家佢仍然係咁

高質好文

今時今日仍然大Q把香港人爭住認做支那孫仔，爺前爺後，毫不面紅

唔好學班支那蝗得唔得

叫得難民仲諗住有權利？
天真過天真嬌

叻喇叻喇
我本身想問難民有無得入籍 睇返自己個post都柒到碌返走
難民身份梗係無得投

你認真？？？

講哂支那罪行

上次訪問中國，半日就飛走。

屌你

美國第三至第六任總統都係民主共和黨做

仲有第十八至二十一任美國總統都係共和黨做

咩啫,係好L似嘛
睇完batman果張登時諗起佢

佢嗰樣好似Kevin Spacey 喺House of cards嗰look

Mercer

文理雙通+軍事經驗，跟住先至從政，呢個係古羅馬嘅做法，好多歐洲延伸出嚟成功嘅文明都係行呢條路

retweeted

你平時點玩咪跟你點玩

共匪差幾十世紀

Why not 1942 ~ 2021

一樣樣

列根同老布殊呢

Lm

係幾有霸氣

條友真係好勁

長相好善良喎。

佢反而有啲似管家

好文還好文，爺你老母咩屌你，用詞會影響人思維，爺爺聲你會潛而默化屈服喺中共下

係咪得我一個覺得佢個口吻好強硬
好似講緊美國敵人/恐怖分子咁

其實CIA局長會唔會由前線升上去？
定係全部都係空降